DDoS又黎?

好慢

我都係，開始斷斷地

好似好翻？

yes, ddos attack

每次一有維穩show就有ddos